# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-28 14:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-12-02 18:52+0000\n"
"Last-Translator: Pin-guang Chen <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#. Label used for buttons, e.g. in dialogs
msgctxt "action_cancel"
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#. Label used for buttons, e.g. in dialogs
msgctxt "action_ok"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. This text is shown in the URL bar when it's empty
msgctxt "urlbar_hint"
msgid "Search or enter address"
msgstr "搜尋或輸入網址"

msgctxt "menu_settings"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgctxt "menu_about"
msgid "About"
msgstr "關於"

msgctxt "menu_help"
msgid "Help"
msgstr "說明"

msgctxt "menu_rights"
msgid "Your Rights"
msgstr "您的權利"

msgctxt "menu_give_feedback"
msgid "Give feedback"
msgstr "提供意見回饋"

msgctxt "menu_share_with_friends"
msgid "Share with friends"
msgstr "分享給朋友"

#. This is the title of a dialog that shows all the share targets (apps or
#. contacts) when          sharing an URL.
msgctxt "share_dialog_title"
msgid "Share via"
msgstr "分享到"

#. Watermark/Hint for the find in page input field.
msgctxt "find_in_page_input"
msgid "Find in page"
msgstr "在頁面中搜尋"

#. String to show the number of results found in the page and the
#. position the user is at. The first argument is the position, the second
#. argument is the total.
#, c-format
msgctxt "find_in_page_result"
msgid "%1$d/%2$d"
msgstr "%1$d/%2$d"

#. String to be read by the accessibility service presenting the number of
#. results found in the page         and the position the user is at. The first
#. argument is the position, the second argument is the total.
#, c-format
msgctxt "accessibility_find_in_page_result"
msgid "%1$d out of %2$d"
msgstr "第 %1$d 筆，共 %2$d 筆"

#. String to be read by the accessibility service when focusing the next
#. result button.
msgctxt "accessibility_find_next_result"
msgid "Find next result"
msgstr "尋找下一筆"

#. String to be read by the accessibility service when focusing the previous
#. result button.
msgctxt "accessibility_find_previous_result"
msgid "Find previous result"
msgstr "尋找上一筆"

#. String to be read by the accessibility service when focusing the dismiss
#. button in the "find in page" UI.
msgctxt "accessibility_dismiss_find_in_page"
msgid "Dismiss find in page"
msgstr "關閉頁面搜尋"

#. This is the label of an action we offer when the user selects text in other
#. third-party apps.          Clicking this action will launch Rocket and
#. perform a search in the default search engine.          Please keep the
#. "Firefox Rocket" part and don't localize the product name.
msgctxt "text_selection_search_action"
msgid "Search in Firefox Lite"
msgstr "在 Firefox Lite 中搜尋"

#. Content of about Rocket.     %1$s is the app name of the content. i.e.x.
#. Firefox Rocket     %2$s is "Mozilla"
#, c-format
msgctxt "about_content_body"
msgid "%1$s is a fast and lightweight browser produced by %2$s. Our mission is to foster a healthy, open internet."
msgstr "%1$s 是由 %2$s 所打造的輕量而快速的瀏覽器。我們的使命是培養一個健康、開放的網際網路環境。"

msgctxt "about_link_learn_more"
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

msgctxt "about_link_support"
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

msgctxt "about_link_your_rights"
msgid "Your Rights / Licenses"
msgstr "您的權利 / 授權條款"

msgctxt "about_link_privacy"
msgid "Privacy Notice"
msgstr "隱私權公告"

#. Life Feed is an information panel covering content that might help our
#. customers' life. It covers from the most popular topics to the hottest
#. deals, including news, games, coupon...etc.
msgctxt "life_feed"
msgid "Life Feed"
msgstr "生活情報站"

#. The %1$s here is a placeholder for "Life Feed". Life Feed is an information
#. panel covering content that might help our customers' life. It covers from
#. the most popular topics to the hottest deals, including news, games,
#. coupon...etc.
#, c-format
msgctxt "about_link_life_feed"
msgid "Learn more about %1$s"
msgstr "了解%1$s的更多資訊"

#. This label is shown below the name of the default search engine in settings
msgctxt "preference_search_engine_default"
msgid "Default search engine"
msgstr "預設搜尋引擎"

msgctxt "preference_language"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. This is shown when the user hasn't set a Rocket specific language, i.e.
#. when Rocket          is using the system default language.
msgctxt "preference_language_systemdefault"
msgid "System default"
msgstr "系統預設"

#. This is the title of the dialog for selecting a new default search engine
msgctxt "preference_dialog_title_search_engine"
msgid "Default search engine"
msgstr "預設搜尋引擎"

#. This is the title of the dialog for choosing news source
msgctxt "preference_dialog_title_news_source"
msgid "News source"
msgstr "新聞來源"

msgctxt "preference_data_saving_block_images"
msgid "Block images"
msgstr "封鎖圖片"

#. Settings Privacy and storage
msgctxt "preference_privacy_storage_clear_browsing_data"
msgid "Clear browsing data"
msgstr "清除瀏覽資料"

msgctxt "preference_privacy_storage_save_downloads_to"
msgid "Save downloads to"
msgstr "儲存下載項目到"

#. This preference does not set Rocket as the default browser but instead
#. links to Android's      "default apps" screen, on older Android versions, we
#. try to reset user's current default      browser and let user choose again
#. if they want to always open links with Rocket.
msgctxt "preference_default_browser"
msgid "Make default browser"
msgstr "設為預設瀏覽器"

#. In the "Make default browser" preference entry, there is an optional
#. description field     which is empty before the entry is tapped. When a user
#. taps the entry and the change is     applying, this message is shown as the
#. description.
msgctxt "preference_default_browser_is_setting"
msgid "Changing settings…"
msgstr "正在變更設定…"

msgctxt "preference_turbo_mode"
msgid "Turbo mode"
msgstr "極速模式"

msgctxt "preference_mozilla_telemetry"
msgid "Send usage data"
msgstr "傳送使用資料"

#. Item in Preferences that shows the app name wants to send telemetry.
#. Parameter %1$s is the app name, i.e. Firefox Rocket.     %2$s is "Mozilla"
#, c-format
msgctxt "preference_mozilla_telemetry_summary"
msgid "%2$s strives to collect only what we need to provide and improve %1$s for everyone."
msgstr "%2$s 致力於只收集用來為眾人改善 %1$s 所需的必要資料。"

msgctxt "preference_learn_more"
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#. Item in Preferences that shows the about page.
msgctxt "preference_about"
msgid "About"
msgstr "關於"

#. Item in Preferences that shows the night mode adjust brightness widget.
msgctxt "preference_night_mode_brightness"
msgid "Night mode brightness"
msgstr "夜間模式亮度"

#. After users have tried night mode once, the next time the user opens menu
#. we would like to show them how they can long press the Night Mode icon to
#. show a widget for brightness adjustments.
msgctxt "night_mode_on_boarding_message"
msgid "Long press to adjust brightness"
msgstr "長按可調整亮度"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Clear text in
#. URL bar
msgctxt "content_description_clear_input"
msgid "Clear input"
msgstr "清除輸入內容"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Clicking on the
#. website overlay      while in typing mode will dismiss and go back to the
#. browser. This text will be read when the      overlay if it gain focus.
msgctxt "content_description_dismiss_input"
msgid "Dismiss"
msgstr "知道了！"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Lock icon
#. showed in the URL bar for      https pages..
msgctxt "content_description_lock"
msgid "Secure connection"
msgstr "安全連線"

#. This text is not visible. Instead it will be read by the accessibility
#. service once we start      loading a website
msgctxt "accessibility_announcement_loading"
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#. This text is not visible. Instead it will be read by the accessibility
#. service once we      finished loading a website
msgctxt "accessibility_announcement_loading_finished"
msgid "Website loaded"
msgstr "網站已載入"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): "Three dot"
#. menu button.
msgctxt "content_description_menu"
msgid "More options"
msgstr "更多選項"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Navigate
#. forward (browsing history)
msgctxt "content_description_forward"
msgid "Navigate forward"
msgstr "瀏覽下一頁"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Reload current
#. website
msgctxt "content_description_reload"
msgid "Reload website"
msgstr "重新載入網站"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Navigate back
#. (browsing history)
msgctxt "content_description_back"
msgid "Navigate back"
msgstr "瀏覽上一頁"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Stop loading
#. the current website. This button will turn into the refresh button once
#. loading has been completed (see content_description_reload)
msgctxt "content_description_stop"
msgid "Stop loading website"
msgstr "停止載入網站"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Custom Tab exit
#. button - closes the custom tab and returns to the previous app.
msgctxt "content_description_customtab_exit"
msgid "Return to previous app"
msgstr "回到先前的應用程式"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): This is the
#. description for the switch in the menu that temporarily disables/enables
#. content blocking for the current session
msgctxt "content_description_blocking_switch"
msgid "Block trackers"
msgstr "封鎖追蹤器"

#. This text is the title of a dialog shown if no app could be found for a
#. custom link protocol.
msgctxt "external_app_prompt_no_app_title"
msgid "Find an app that can open link"
msgstr "尋找可開啟此鏈結的應用程式"

#. This text is shown in a dialog if no app could be found for a custom link
#. protocol. Argument 1 is the name of the app (i.e. Firefox Rocket) and %2$s
#. is the name of          the app store installed on the device (usually
#. that's Google Play).
#, c-format
msgctxt "external_app_prompt_no_app"
msgid "None of the apps on your device are able to open this link. You can leave %1$s to search %2$s for an app that can."
msgstr "您裝置中並未安裝可開啟此鏈結的應用程式。您可離開 %1$s，到 %2$s 安裝一套。"

#. The page html title (i.e. the <title> tag content)
msgctxt "error_page_title"
msgid "Webpage not available"
msgstr "無法顯示網頁"

msgctxt "error_page_recover_a"
msgid "Make sure you are connected to the internet"
msgstr "請檢查是否已正確連接到網際網路"

msgctxt "error_page_recover_b"
msgid "Check the address"
msgstr "檢查有沒有打錯網址"

msgctxt "error_page_button"
msgid "TRY AGAIN"
msgstr "再試一次"

msgctxt "error_page_title_unsupported_scheme"
msgid "The address wasn’t understood"
msgstr "無法理解的網址"

msgctxt "error_page_content_text_unsupported_scheme"
msgid "You might need to install other software to open this address."
msgstr "您可能需要安裝其他軟體才能打開此網址。"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_link_share"
msgid "Share link"
msgstr "分享鏈結"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_link_copy"
msgid "Copy link address"
msgstr "複製鏈結網址"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on an image
msgctxt "contextmenu_image_share"
msgid "Share image"
msgstr "分享圖片"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on an image
msgctxt "contextmenu_image_copy"
msgid "Copy image address"
msgstr "複製圖片網址"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on an image
msgctxt "contextmenu_image_save"
msgid "Save image"
msgstr "儲存圖片"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_open_in_new_tab"
msgid "Open link in new tab"
msgstr "用新分頁開啟鏈結"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a image
msgctxt "contextmenu_open_image_in_new_tab"
msgid "Open image in new tab"
msgstr "用新分頁開啟圖片"

#. First run tour
#. title for first page of FirstRun, Argument 1 will be formatted by product
#. name
#, c-format
msgctxt "first_run_page1_title"
msgid "Thanks for choosing %1$s"
msgstr "感謝使用 %1$s"

#. Message for first page of FirstRun, %1$s will be "Mozilla"
#, c-format
msgctxt "first_run_page1_text"
msgid "A browser made by %1$s, the non-profit committed to a free and open web."
msgstr "這是一套由致力於維持網路自由、開放的非營利組織 %1$s 所打造的網頁瀏覽器。"

msgctxt "first_run_page2_title"
msgid "Browse faster than ever"
msgstr "上網變得更快"

msgctxt "first_run_page2_text"
msgid "Use turbo mode to block tracking ads so you can browse at blazing speeds. If sites seem broken, just tap off the turbo mode switch in the menu."
msgstr "使用極速模式來封鎖追蹤廣告，這樣就可以用更快的速度上網。若網站用起來有問題，只要在選單暫時關閉即可。"

msgctxt "first_run_page3_title"
msgid "Save data = Save money"
msgstr "節省流量 就是省錢"

msgctxt "first_run_page3_text"
msgid "Save on data costs by blocking tracking ads. Save even more when you enable image blocking."
msgstr "透過封鎖追蹤廣告來節省上網流量，若封鎖圖片顯示還可節省更多。"

msgctxt "first_run_page4_title"
msgid "Screenshot the whole page"
msgstr "拍攝整張頁面的擷圖"

msgctxt "first_run_page4_text"
msgid "Take screenshot of an entire page scroll. Read it offline without using data or tap it to revisit the web page."
msgstr "拍攝整個頁面的長條擷圖，儲存後即可離線閱讀，之後不用再耗費流量或點擊重新開啟。"

msgctxt "first_run_page5_title"
msgid "Next-level privacy"
msgstr "更進一步的隱私保護"

msgctxt "first_run_page5_text"
msgid "Browse without a trace, and block a wide range of common web trackers by default. Ensure the security of your confidential data."
msgstr "瀏覽不留痕跡，還會預設封鎖一系列常見的網頁追蹤器，可確保您的機密資料安全。"

#. The %1$s here is a placeholder for "Life Feed", the %2$s is "Learn more"
#. which is localized in preference_learn_more. Life Feed is an information
#. panel covering content that might help our customers' life. It covers from
#. the most popular topics to the hottest deals, including news, games,
#. coupon...etc.
#, c-format
msgctxt "first_run_page6_text"
msgid "Just one flip, keep yourself updated with the “%1$s” - a variety of contents from the most popular topics to the hottest deals. %2$s"
msgstr "只要翻一下，就可以透過「%1$s」獲得最新消息 - 各種線上熱門主題與折扣資訊。%2$s"

#. Title message shown in a privacy on-boarding page. It means to prevent
#. websites from tracking you.
msgctxt "first_run_page7_title"
msgid "Prevent from being tracked"
msgstr "防止被追蹤"

msgctxt "first_run_page7_text"
msgid "Now you can check how many trackers are blocked in private mode."
msgstr "現在起，您可以於隱私模式中看到封鎖了多少追蹤器。"

msgctxt "first_run_upgrade_page_title"
msgid "We heard your feedback!"
msgstr "我們聽到了您的意見！"

msgctxt "new_name_upgrade_page_title"
msgid "We have a new look!"
msgstr "我們有全新外觀！"

#. The %1$s here is a placeholder for "Firefox Lite"
#, c-format
msgctxt "new_name_upgrade_page_text"
msgid "With the evolved product, we bring you a newly refreshed %1$s, with new name and new logo."
msgstr "隨著產品不斷進化，我們推出全新的 %1$s，改為新的名稱也更換商標。"

#. The %s here is a placeholder for "multiple tabs" (paired with
#. first_run_upgrade_page_text1_highlight)
#, c-format, python-format
msgctxt "first_run_upgrade_page_text1"
msgid "1. Multitask by opening %s at the same time!"
msgstr "1. 一次開啟%s，讓您多工作業！"

msgctxt "first_run_upgrade_page_text1_highlight"
msgid "multiple tabs"
msgstr "多個分頁標籤"

#. The %s here is a placeholder for "adding them to the home screen!" (paired
#. with first_run_upgrade_page_text2_highlight)
#, c-format, python-format
msgctxt "first_run_upgrade_page_text2"
msgid "2. Access your favorite sites quickly by %s"
msgstr "2. %s，快速開啟最愛的網站！"

msgctxt "first_run_upgrade_page_text2_highlight"
msgid "adding them to the home screen!"
msgstr "把它們加到主畫面"

msgctxt "firstrun_close_button"
msgid "OK, got it!"
msgstr "好，知道了！"

msgctxt "firstrun_skip_button"
msgid "Skip"
msgstr "略過"

msgctxt "firstrun_next_button"
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#. Menu labels
#. Zerda Need l10n
#. Menu text for bookmark
msgctxt "label_menu_bookmark"
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

msgctxt "label_menu_download"
msgid "Downloads"
msgstr "下載項目"

#. Menu text for find in page.
msgctxt "label_menu_find_in_page"
msgid "Find in page"
msgstr "在頁面中搜尋"

msgctxt "label_menu_clear_cache"
msgid "Clear cache"
msgstr "清除快取"

msgctxt "label_menu_history"
msgid "History"
msgstr "瀏覽紀錄"

msgctxt "label_menu_share"
msgid "Share"
msgstr "分享"

msgctxt "label_menu_my_shots"
msgid "My shots"
msgstr "我的擷圖"

msgctxt "label_menu_capture_page"
msgid "Capture page"
msgstr "拍攝擷圖"

msgctxt "label_menu_turbo_mode"
msgid "Turbo mode"
msgstr "極速模式"

#. Menu text for night mode.
msgctxt "label_menu_night_mode"
msgid "Night mode"
msgstr "夜間模式"

msgctxt "label_menu_block_ads"
msgid "Block Ads"
msgstr "封鎖廣告"

msgctxt "label_menu_block_image"
msgid "Block images"
msgstr "封鎖圖片"

msgctxt "label_menu_settings"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgctxt "label_menu_exit"
msgid "Exit"
msgstr "結束"

#. Message shown after user denied location permission prompt.
msgctxt "permission_toast_location_deny"
msgid "Location permission is denied."
msgstr "定位權限被拒絕。"

#. Message shown after user denied storage permission prompt.
msgctxt "permission_toast_storage_deny"
msgid "Storage permission is denied."
msgstr "儲存空間權限被拒絕。"

msgctxt "permission_handler_permission_dialog_setting"
msgid "settings"
msgstr "設定"

msgctxt "permission_dialog_not_now"
msgid "not now"
msgstr "現在不要"

msgctxt "permission_toast_location"
msgid "Location not available. Give permission to access your location."
msgstr "無法取得所在位置，請授權取得您的所在位置。"

msgctxt "permission_toast_storage"
msgid "Storage not available. Give permission to store photos and files on your device."
msgstr "儲存空間無法使用，請授權儲存照片與檔案到您的裝置。"

#. When the webpage request access to geolocation a dialog will popup.
#. This is the title of the permission request dialog. Argument 1 is the url of
#. the website.
#, c-format
msgctxt "geolocation_dialog_message"
msgid ""
"%1$s \n"
"wants to access your location."
msgstr "%1$s 想要存取您的所在位置。"

#. A checkbox option in the dialog which ask users to give geolocation
#. permission to the site.         Users' decision will be remembered and
#. future display of the dialog will be skipped if this         option is
#. checked. These memorized decisions will be wiped out if the App is
#. restarted.         %1$s is the App name (Firefox Rocket).
#, c-format
msgctxt "geolocation_dialog_message_cache_it"
msgid "Don’t ask again for this site until %1$s restarts"
msgstr "再次啟動 %1$s 前，不要再為此網站詢問"

msgctxt "geolocation_dialog_allow"
msgid "ALLOW"
msgstr "允許"

msgctxt "geolocation_dialog_block"
msgid "BLOCK"
msgstr "封鎖"

#. Setting Clear browsing data dialog
msgctxt "setting_dialog_clear_data"
msgid "Clear Data"
msgstr "清除資料"

msgctxt "setting_dialog_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "setting_dialog_browsing_history"
msgid "Browsing history"
msgstr "瀏覽紀錄"

msgctxt "setting_dialog_search_history"
msgid "Search history"
msgstr "搜尋紀錄"

msgctxt "setting_dialog_form_history"
msgid "Form history"
msgstr "表單填寫紀錄"

msgctxt "setting_dialog_cookies"
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

msgctxt "setting_dialog_cache"
msgid "Cache"
msgstr "快取"

#. Download list
msgctxt "no_downloads"
msgid "No downloads"
msgstr "沒有下載的檔案"

msgctxt "download_started"
msgid "Downloading…"
msgstr "下載中…"

msgctxt "download_file_not_supported"
msgid "Download protocol not supported"
msgstr "不支援的下載通訊協定"

msgctxt "cannot_find_the_file"
msgid "Cannot find the file"
msgstr "找不到檔案"

msgctxt "cannot_delete_the_file"
msgid "Cannot delete the file."
msgstr "無法刪除檔案。"

#, c-format
msgctxt "download_completed"
msgid "%1$s downloaded"
msgstr "已下載 %1$s"

#, c-format
msgctxt "download_deleted"
msgid "%1$s was deleted"
msgstr "已刪除 %1$s"

msgctxt "download_cancel"
msgid "Download canceled"
msgstr "已取消下載"

msgctxt "undo"
msgid "Undo"
msgstr "復原"

msgctxt "open"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#. The message that indicates users can long press this menu button to see all
#. download status in the panel.
msgctxt "menu_longpress_downloads"
msgid "Long press to open Downloads"
msgstr "長按即可開啟下載項目"

#. Download status
#. File download status is paused
msgctxt "pause"
msgid "paused"
msgstr "已暫停"

#. File download status is pending
msgctxt "pending"
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#. File download status is running
msgctxt "running"
msgid "downloading"
msgstr "下載中"

#. File download status is successful
msgctxt "successful"
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#. File download status is failed
msgctxt "failed"
msgid "failed"
msgstr "失敗"

#. File download status is unknown
msgctxt "unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Setting data saving path dialog
msgctxt "setting_dialog_sd_card"
msgid "SD card"
msgstr "SD 卡"

msgctxt "setting_dialog_internal_storage"
msgid "Internal storage"
msgstr "內部儲存空間"

#. BrowsingHistoryActivity
msgctxt "browsing_history_clear_btn"
msgid "CLEAR BROWSING HISTORY"
msgstr "清除瀏覽記錄"

msgctxt "browsing_history_empty_view_msg"
msgid "No browsing history"
msgstr "沒有瀏覽紀錄"

msgctxt "browsing_history_date_today"
msgid "Today"
msgstr "今天"

msgctxt "browsing_history_date_yesterday"
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgctxt "browsing_history_menu_delete"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgctxt "browsing_history_dialog_confirm_clear_message"
msgid "Clear all browsing history?"
msgstr "要清除所有瀏覽紀錄嗎？"

msgctxt "browsing_history_dialog_btn_clear"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. Remove the item from Download file panel
msgctxt "remove_from_list"
msgid "Remove from list"
msgstr "從清單移除"

#. Remove the item from Download file panel and delete the file
msgctxt "delete_file"
msgid "Delete file"
msgstr "刪除檔案"

#. Long Screenshot
#. Message that is shown for a few seconds after a successful screenshot
#. capture.
msgctxt "screenshot_saved"
msgid "Screenshot saved"
msgstr "已儲存擷圖"

#. Message that is shown for a few seconds after a failed screenshot capture.
msgctxt "screenshot_failed"
msgid "Failed to capture screenshot"
msgstr "畫面擷取失敗"

#. Message shown when screenshot is being captured.
msgctxt "screenshot_illustration"
msgid "Capturing screenshot of entire page…"
msgstr "正在拍攝整個頁面的擷圖…"

#. The label of an action that gives users an option to view the captured
#. screenshot. This is shown alongside the temporary message which notify users
#. of a successful screenshot capture.
msgctxt "screenshot_view"
msgid "VIEW"
msgstr "檢視"

#. The label of an action that gives users an option to edit the captured
#. screenshot. This is shown alongside the temporary message which notify users
#. of a successful screenshot capture.
msgctxt "screenshot_edit"
msgid "EDIT"
msgstr "編輯"

#. The label of an action that gives users an option to delete the captured
#. screenshot. This is shown alongside the temporary message which notify users
#. of a successful screenshot capture.
msgctxt "screenshot_delete"
msgid "DELETE"
msgstr "刪除"

#. The label of an action that gives users an option to share the captured
#. screenshot. This is shown alongside the temporary message which notify users
#. of a successful screenshot capture.
msgctxt "screenshot_share"
msgid "SHARE"
msgstr "分享"

#. Snack bar message
msgctxt "message_fallback_save_to_primary_external"
msgid "No SD card detected. File was saved to internal storage."
msgstr "未偵測到 SD 卡，已將檔案儲存到內部儲存空間。"

msgctxt "message_start_to_save_to_removable_storage"
msgid "File saved to SD card"
msgstr "已將檔案儲存至 SD 卡"

msgctxt "message_removable_storage_space_not_enough"
msgid "SD card is almost full. File was saved to internal storage."
msgstr "SD 卡快要滿了，已將檔案儲存至內部儲存空間。"

#. ScreenshotGridFragment
msgctxt "screenshot_grid_empty_text_title"
msgid "No screenshots"
msgstr "未拍攝擷圖"

#. This string is followed by the image of the button, keep the trailing
#. whitespace.         Final result: 'Tap [image] on the menu to capture an
#. entire web page'.
msgctxt "screenshot_grid_empty_text_msg_prefix"
msgid "Tap "
msgstr "點擊選單上的"

#. This string is preceded by the image of the button, keep the leading
#. whitespace.         Final result: 'Tap [image] on the menu to capture an
#. entire web page'.
msgctxt "screenshot_grid_empty_text_msg_postfix"
msgid ""
"  on the menu to capture\n"
"an entire web page."
msgstr "來為整張頁面拍攝擷圖。"

#. Title of the subpage showing screenshot info.
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_title"
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#. A row displaying an attribute of a screenshot and the attribute name. %1$s
#. is the attribute and the name of this attribute is Date: When the screenshot
#. is taken.
#, c-format
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_info_time1"
msgid "Date: %1$s"
msgstr "日期: %1$s"

#. A row displaying an attribute of a screenshot and the attribute name. %1$s
#. is the attribute and the name of this attribute is Category: Which category
#. does the screenshotted page fall in.
#, c-format
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_info_category"
msgid "Category: %1$s"
msgstr "分類: %1$s"

#. A row displaying an attribute of a screenshot and the attribute name. %1$s
#. is the attribute and the name of this attribute is Resolution: The height
#. and the width of the screenshot.
#, c-format
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_info_resolution1"
msgid "Resolution: %1$s"
msgstr "解析度: %1$s"

#. A row displaying an attribute of a screenshot and the attribute name. %1$s
#. is the attribute and the name of this attribute is Size: The disk size of
#. the saved screenshot file.
#, c-format
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_info_size1"
msgid "Size: %1$s"
msgstr "大小: %1$s"

#. A row displaying an attribute of a screenshot and the attribute name. %1$s
#. is the attribute and the name of this attribute is Title: The title of the
#. screenshotted web page.
#, c-format
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_info_title1"
msgid "Title: %1$s"
msgstr "標題: %1$s"

#. A row displaying an attribute of a screenshot and the attribute name. %1$s
#. is the attribute and the name of this attribute is URL: The url of the
#. screenshotted web page.
#, c-format
msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_info_url1"
msgid "URL: %1$s"
msgstr "網址: %1$s"

msgctxt "screenshot_image_viewer_dialog_delete_msg"
msgid "Delete this image?"
msgstr "要刪除這張照片嗎？"

#. Title for file picker when user trying to upload a file
msgctxt "file_picker_title"
msgid "Choose a file to upload"
msgstr "選擇要上傳的檔案"

#. Toast message
msgctxt "message_enable_turbo_mode"
msgid "Turbo mode enabled"
msgstr "已開啟極速模式"

msgctxt "message_disable_turbo_mode"
msgid "Turbo mode disabled"
msgstr "已關閉極速模式"

msgctxt "message_enable_block_image"
msgid "Now blocking images"
msgstr "現在起將封鎖圖片"

msgctxt "message_disable_block_image"
msgid "Now showing images"
msgstr "現在起將顯示圖片"

msgctxt "message_clear_cache_fail"
msgid "Unable to clear cache"
msgstr "無法清除快取"

msgctxt "message_storage_unavailable_cancel_download"
msgid "Storage inaccessible. Download canceled."
msgstr "無法存取儲存空間，已取消下載。"

#. Message indicate how much cache file cause disk storage was cleared.
#. Argument 1 is the amount, i.e. 15.0 MB cache cleared
#, c-format
msgctxt "message_cleared_cached"
msgid "%1$s cache cleared"
msgstr "已清除 %1$s 快取"

msgctxt "message_cleared_browsing_data"
msgid "Browsing data cleared"
msgstr "已清除瀏覽資料"

msgctxt "message_deleted_screenshot"
msgid "Screenshot deleted"
msgstr "已刪除擷圖"

msgctxt "message_cannot_find_screenshot"
msgid "Cannot display the screenshot"
msgstr "無法顯示擷圖"

#. Remove Top site item
msgctxt "remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Pin Top site item
msgctxt "pin_site"
msgid "Pin site"
msgstr "釘選網站"

#. In-app message to update to latest build.
#. Show a toast message when start downloading the new apk from google play.
msgctxt "update_to_latest_app_toast"
msgid "Downloading latest build…"
msgstr "正在下載最新版本…"

#. Show notification so users can tap to update the apk
msgctxt "update_to_latest_app_notification"
msgid "Latest build has been downloaded. Tap to update."
msgstr "已下載最新版本。點擊此處即可更新。"

#. Show snack bar so users can tap to update the apk
msgctxt "update_to_latest_app_snack_bar_message"
msgid "Latest build downloaded"
msgstr "已下載最新版本"

#. Show snack bar so users can tap to update the apk
msgctxt "update_to_latest_app_snack_bar_update"
msgid "UPDATE"
msgstr "更新"

#. In-app notification, Privacy policy update
msgctxt "privacy_policy_update_notification_title"
msgid "Product Update Notice"
msgstr "產品更新公告"

msgctxt "privacy_policy_update_notification_action"
msgid "To make Firefox Lite better for you and everyone, we made some changes to our privacy policy. Tap to learn more."
msgstr "為了讓 Firefox Lite 能為您與所有人變得更好，我們修改了部分的隱私權保護政策。可點擊此處了解更多資訊。"

#. In-app Promotion, Rate the App
#. The title of the Message to prompt users to rate Rocket on Play Store, %1$s
#. is the App name i.e. Rocket.
#, c-format
msgctxt "rate_app_dialog_text_title"
msgid "Love %1$s?"
msgstr "喜歡 %1$s 嗎？"

msgctxt "rate_app_dialog_text_content"
msgid "Thank you for choosing our product. Your feedback is important to us."
msgstr "感謝您選用我們的產品，您的意見相當重要。"

msgctxt "rate_app_dialog_btn_go_rate"
msgid "Rate Us"
msgstr "幫我們打分數"

msgctxt "rate_app_notification_action_rate"
msgid "RATE US"
msgstr "幫我們打分數"

msgctxt "rate_app_dialog_btn_feedback"
msgid "Leave Feedback"
msgstr "留下意見回饋"

msgctxt "rate_app_notification_action_feedback"
msgid "FEEDBACK"
msgstr "意見回饋"

#. In-app Promotion, Share app.
#. The title of the Message to prompt users to share Rocket with friends, %1$s
#. is the App name i.e. Rocket.
#, c-format
msgctxt "share_app_dialog_text_title"
msgid "Share %1$s with friends!"
msgstr "分享 %1$s 給朋友！"

msgctxt "share_app_dialog_text_content"
msgid ""
"- Fast and lightweight\n"
"- Smart Shopping Search\n"
"- Free Games, trending news"
msgstr ""
"- 輕量光速快\n"
"- 智慧購物搜尋\n"
"- 免費遊戲、熱門新聞"

msgctxt "share_app_dialog_btn_share"
msgid "Share"
msgstr "分享"

#. The message template used when user shares Rocket with friends. %1$s is the
#. App name i.e. Rocket, and %2$s is the Google Play url, and %3$s is "Mozilla"
#, c-format
msgctxt "share_app_promotion_text"
msgid "Hey, check out this fast and lightweight browser from %3$s. %1$s %2$s"
msgstr "嘿！看看這套由 %3$s 所打造，光速快的瀏覽器 %1$s。%2$s"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Rocket)     %2$s will be replaced by "Mozilla"
msgctxt "your_rights_content1"
msgid "%1$s is free and open source software made by %2$s and other contributors."
msgstr "%1$s 是由 %2$s 及其貢獻者所打造，自由且開放原始碼的軟體。"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Rocket)     %2$s will be replaced with a URL
#. linking to the MPL (e.g. https://www.mozilla.org/en-US/MPL/)     %3$s will
#. be replaced by "Mozilla Public License"
msgctxt "your_rights_content2"
msgid "%1$s is made available to you under the terms of the <a href=\"%2$s\">%3$s</a> and other open source licenses."
msgstr "%1$s 是依照 <a href=\"%2$s\">%3$s</a> 以及其他開放原始碼授權條款提供給您。"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Rocket)     %2$s will be replaced with a URL
#. linking to the trademark policy (e.g.
#. https://www.mozilla.org/foundation/trademarks/policy/)     %3$s will be
#. replaced by "Mozilla"     %4$s will be replaced by "Firefox"
msgctxt "your_rights_content3"
msgid ""
"You are not granted any rights or licenses to the trademarks of the Mozilla Foundation or any party, including the %3$s, %4$s or %1$s names or logos. Additional information may be found <a "
"href=\"%2$s\">here</a>."
msgstr "您並未被授權使用 Mozilla 基金會或任何相關部門的商標，包含但不限於 %3$s、%4$s、%1$s 的文字或圖樣。您可以在<a href=\"%2$s\">這裡</a>找到更多資訊。"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Rocket)     %2$s will be replaced with a URL
#. linking to the list of licenses used by the dependencies.
msgctxt "your_rights_content4"
msgid "Additional source code for %1$s is available under various other free and open source <a href=\"%2$s\">licenses</a>."
msgstr "%1$s 其他部分的原始碼，則使用各種不同的自由與開放原始碼<a href=\"%2$s\">授權條款</a>提供。"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Rocket)     %2$s will be replaced with a URL
#. linking to the GPL     %3$s will be replaced with a URL linking to the
#. tracking protection wiki page (e.g.
#. https://wiki.mozilla.org/Security/Tracking_protection#Lists)
msgctxt "your_rights_content5"
msgid "%1$s also uses blocklists provided by Disconnect, Inc. as separate and independent works under the <a href=\"%2$s\">GNU General Public License v3</a>, and available <a href=\"%3$s\">here</a>."
msgstr "%1$s 還使用由 Disconnect, Inc. 提供的封鎖清單，該清單是一份依照 <a href=\"%2$s\">GNU General Public License v3</a> 提供的獨立作品，可在<a href=\"%3$s\">此處</a>取得。"

#. Title for survey notification posted after launching the app on the 3rd
#. time     %1$s will be replaced with an emoticon
#, c-format
msgctxt "survey_notification_title"
msgid "We need you! %1$s"
msgstr "我們需要你！%1$s"

#. Subtitle for survey notification posted after launching the app on the 3rd
#. time
msgctxt "survey_notification_description"
msgid "Shape a better product for Indonesia"
msgstr "為印尼打造更好的產品"

#. A message that is shown for a few seconds that indicates there's a new tab
#. loaded in the background.
msgctxt "new_background_tab_hint"
msgid "New tab opened"
msgstr "已開啟新分頁"

#. The label of an action that gives users an option to switch the newly
#. loaded background tab to the foreground. This is shown alongside the
#. temporary message which notify users a new tab is opened.
msgctxt "new_background_tab_switch"
msgid "SWITCH"
msgstr "切換"

#. Sticky notification to inform user we are in the process of changing
#. default browser
msgctxt "setting_default_browser_notification_title"
msgid "Changing settings…"
msgstr "正在更改設定…"

msgctxt "setting_default_browser_notification_text"
msgid "It may take a while"
msgstr "可能需要一點時間"

msgctxt "setting_default_browser_notification_clickable_text"
msgid "Tap to set default browser"
msgstr "點擊設為預設瀏覽器"

#. Button on tab tray that can closes all tabs at once
msgctxt "tab_tray_close_tabs_btn_text"
msgid "Close all"
msgstr "關閉全部"

#. Confirm message shown on the dialog popped after user clicks close-all-tabs
#. button
msgctxt "tab_tray_close_tabs_dialog_msg"
msgid "Close all tabs?"
msgstr "要關閉全部分頁嗎？"

#. This is the title of Themeing on-boarding dialog
msgctxt "themetoy_onboarding_title"
msgid "Color your life!"
msgstr "為生活添增色彩！"

#. This is the description of Themeing on-boarding dialog
msgctxt "themetoy_onboarding_description"
msgid "Double click on the home background to switch themes."
msgstr "雙擊首頁背景，即可切換佈景主題。"

#. Message shown for a few seconds after a bookmark is saved.
msgctxt "bookmark_saved"
msgid "Bookmark saved"
msgstr "已加入書籤"

#. Message shown for a few seconds after a bookmark is removed.
msgctxt "bookmark_removed"
msgid "Bookmark removed"
msgstr "已移除書籤"

#. An action that is shown along with bookmark_saved to give user an option to
#. edit the saved bookmark.
msgctxt "bookmark_saved_edit"
msgid "EDIT"
msgstr "編輯"

#. Title of the bookmark editing page
msgctxt "title_activity_edit_bookmark"
msgid "Edit bookmark"
msgstr "編輯書籤"

#. The only action available in bookmark editing page. Press this label to
#. save the edited bookmark.
msgctxt "bookmark_edit_save"
msgid "SAVE"
msgstr "儲存"

#. The label of the textbox where user can type the name of the bookmark
msgctxt "bookmark_edit_name"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. The label of the textbox where user can type the url of the bookmark
msgctxt "bookmark_edit_location"
msgid "Location"
msgstr "網址"

#. Message shown for a few seconds after bookmark edit is saved.
msgctxt "bookmark_edit_success"
msgid "Bookmark updated"
msgstr "已更新書籤"

#. Message shown in Bookmarks panel when the bookmark list is empty.
msgctxt "bookmarks_empty_view_msg"
msgid "No bookmarks"
msgstr "無書籤"

#. Label for editing a bookmark which is available next to the bookmark item.
msgctxt "edit_bookmark"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. Content portal
#. Title of news portal page
msgctxt "label_menu_news"
msgid "News"
msgstr "新聞"

msgctxt "label_menu_latest_top_trending_news"
msgid "Latest & Top Trending News"
msgstr "最新熱門新聞"

#. Button on the news portal page when a newer list is found. When a user tap
#. it, the page will refresh and show the latest list.
msgctxt "news_update_btn"
msgid "New update"
msgstr "最新消息"

#. Title of news preferences
msgctxt "title_news_preferences"
msgid "News Settings"
msgstr "新聞設定"

#. This is the dialog for choosing news language
msgctxt "news_language_dialog_title"
msgid "Language"
msgstr "語言"

msgctxt "news_language_dialog_option_english"
msgid "English"
msgstr "英語"

msgctxt "news_language_dialog_option_hindi"
msgid "Hindi"
msgstr "印地語"

msgctxt "news_language_dialog_option_marathi"
msgid "Marathi"
msgstr "馬拉提語"

msgctxt "news_language_dialog_option_kannada"
msgid "Kannada"
msgstr "康納達語"

msgctxt "news_language_dialog_option_gujarati"
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特語"

msgctxt "news_language_dialog_option_malayalam"
msgid "Malayalam"
msgstr "馬拉亞拉姆語"

msgctxt "news_language_dialog_option_tamil"
msgid "Tamil"
msgstr "坦米爾語"

msgctxt "news_language_dialog_option_telugu"
msgid "Telugu"
msgstr "泰盧固語"

msgctxt "news_language_dialog_option_urdu"
msgid "Urdu"
msgstr "烏爾都語"

msgctxt "news_language_dialog_option_nepali"
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊爾語"

msgctxt "news_language_dialog_option_asamiya"
msgid "Asamiya"
msgstr "阿薩密語"

msgctxt "news_language_dialog_option_punjabi"
msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普語"

msgctxt "news_language_dialog_option_bengali"
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉語"

#. This is the panel for editing show or hide news categories
msgctxt "news_category_title"
msgid "Interests"
msgstr "興趣"

msgctxt "news_category_option_top_news"
msgid "Top-news"
msgstr "熱門新聞"

msgctxt "news_category_option_india"
msgid "India"
msgstr "印度"

msgctxt "news_category_option_world"
msgid "World"
msgstr "世界"

msgctxt "news_category_option_technology"
msgid "Technology"
msgstr "科技"

msgctxt "news_category_option_education"
msgid "Education"
msgstr "教育"

msgctxt "news_category_option_politics"
msgid "Politics"
msgstr "政治"

msgctxt "news_category_option_career"
msgid "Career"
msgstr "職涯"

msgctxt "news_category_option_cricket"
msgid "Cricket"
msgstr "板球"

msgctxt "news_category_option_sports"
msgid "Sports"
msgstr "體育"

msgctxt "news_category_option_entertainment"
msgid "Entertainment"
msgstr "娛樂"

msgctxt "news_category_option_business"
msgid "Business"
msgstr "商業"

msgctxt "news_category_option_health"
msgid "Health"
msgstr "健康"

msgctxt "news_category_option_movie_reviews"
msgid "Movie-reviews"
msgstr "影評"

msgctxt "news_category_option_automobile"
msgid "Automobile"
msgstr "汽車"

msgctxt "news_category_option_regional"
msgid "Regional"
msgstr "地區新聞"

msgctxt "news_category_option_travel"
msgid "Travel"
msgstr "旅遊"

msgctxt "news_category_option_lifestyle"
msgid "Lifestyle"
msgstr "生活風格"

msgctxt "news_category_option_food"
msgid "Food"
msgstr "美食"

msgctxt "news_category_option_video"
msgid "Video"
msgstr "影片"

msgctxt "news_category_option_city"
msgid "City"
msgstr "城市新聞"

msgctxt "news_category_option_events"
msgid "Events"
msgstr "事件活動"

msgctxt "news_category_option_religion"
msgid "Religion"
msgstr "宗教"

msgctxt "news_category_option_crime"
msgid "Crime"
msgstr "犯罪"

msgctxt "news_category_option_astrology"
msgid "Astrology"
msgstr "天文星象"

msgctxt "news_category_option_science"
msgid "Science"
msgstr "科學"

msgctxt "news_category_option_jokes"
msgid "Jokes"
msgstr "笑話"

#. "Nation" is one of the news category meaning local news. Its position is
#. same as Top-News/Technology/Education...
msgctxt "news_category_option_nation"
msgid "Nation"
msgstr "國內新聞"

#. A prefix that shows before the logo of a given partner. This string tries
#. to show a user that the service he/she is using is provided by this given
#. partner.
msgctxt "logo_text"
msgid "Service provided by"
msgstr "服務提供者："

#. Private Browsing
#. This is used in the menu. User can click the menu item and open a private
#. tab.
msgctxt "private_tab"
msgid "Private tab"
msgstr "隱私分頁"

#. This is the title that, when in private browsing mode, will be shown in the
#. Home page (The page with search box).
msgctxt "private_browsing_title"
msgid "Private Browsing"
msgstr "隱私瀏覽模式"

#. A notification will be shown when entering private browsing mode, this is
#. the message of the notification notifying the user that tapping the
#. notification will erase the private browsing history.
msgctxt "private_browsing_erase_message"
msgid "Erase private browsing history"
msgstr "清除隱私瀏覽紀錄"

#. A notification will be shown when entering private browsing mode, this is
#. the label of the action that when tapped, will open Rocket.
msgctxt "private_browsing_open_action"
msgid "OPEN"
msgstr "開啟"

#. A message shown briefly after user have cleared the private browsing
#. history via tapping the notification.
msgctxt "private_browsing_erase_done"
msgid ""
"Your private browsing\n"
"history has been erased."
msgstr "已清除您的隱私瀏覽紀錄。"

#. Show how many trackers blocked on tracker blocked panel. In front of
#. "Trackers blocked", show the number of blocking trackers.
msgctxt "private_browsing_tracker_blocked"
msgid "Trackers blocked"
msgstr "追蹤器封鎖數量"

#. A description is shown below the switch of block trackers when opening
#. tracker blocked panel
msgctxt "private_browsing_tracker_blocked_description"
msgid "Enjoy browsing with extra protection."
msgstr "享受上網時的額外保護。"

#. Message to prompt users to add private mode shortcut to their device's
#. home.
msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_title"
msgid "Access private mode in one click! Want to add private mode shortcut to homescreen?"
msgstr "只要一按，就可以快速進入隱私瀏覽模式！要在主畫面加入隱私瀏覽模式的捷徑嗎？"

msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_no"
msgid "No, thanks"
msgstr "不用了，謝謝"

msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_yes"
msgid "Yes"
msgstr "好的"

msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_title_v2"
msgid "Add private mode shortcut"
msgstr "新增隱私瀏覽模式捷徑"

msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_content_v2"
msgid "Access private mode quickly from your homescreen."
msgstr "從裝置主畫面快速開啟隱私瀏覽模式。"

msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_no_v2"
msgid "NO, THANKS"
msgstr "不用，謝謝"

msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_yes_v2"
msgid "YES, ADD IT NOW!"
msgstr "好的，現在幫我加！"

#. Message shown after user denied add private mode shortcut's prompt.
msgctxt "private_browsing_dialog_add_shortcut_no_toast"
msgid "You can add private mode shortcut later in settings."
msgstr "也可以稍後再到設定畫面中加入。"

#. Name of Private mode shortcut. %1$s will be replaced with the name of the
#. app (e.g. Firefox Lite)
#, c-format
msgctxt "private_browsing_shortcut_name"
msgid "%1$s - Private browsing"
msgstr "%1$s - 隱私瀏覽"

#. Item in Preferences that users can add private mode shortcut to their
#. device' home.
msgctxt "preference_add_private_browsing_shortcut"
msgid "Add private mode shortcut to Home screen"
msgstr "新增隱私瀏覽模式捷徑到主畫面"

#. Message shown when the user is using screenshot for the first time. Guide
#. them how to go to "My shots".
msgctxt "my_shot_on_boarding_message"
msgid "View your screenshots here!"
msgstr "在此檢視您的擷圖！"

#. The notice shown along with the message when the user captures screenshot
#. for the first time
msgctxt "my_shot_on_boarding_category_message"
msgid "To improve your product experience, we collect information about your screenshots’ categories."
msgstr "為了改善產品使用體驗，我們會收集您拍攝的擷圖分類。"

#. Title on web auth dialog. This dialog hint user authentication is required
#. to proceed to the website.
msgctxt "http_auth_dialog_title"
msgid "Authentication required"
msgstr "需要驗證"

#. Text on an input username field in web auth dialog. This hint user to input
#. username here.
msgctxt "http_auth_dialog_user_name"
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#. Text on an input password field in web auth dialog. This hint user to input
#. password here.
msgctxt "http_auth_dialog_password"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. Name of low priority notification channel, this will be shown on the app
#. info page in the system setting
msgctxt "low_priority_notification_channel"
msgid "Hidden notifications"
msgstr "隱藏的通知"

msgctxt "about_link_terms_of_service"
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#. Shopping Vertical
#. Artboard Name: 1.1 Shopping Search Overview
#. Shopping Search Onboarding
msgctxt "shopping_search_onboarding_title"
msgid "Find great prices"
msgstr "尋找優惠價格"

#. Shopping Search Onboarding Message, and would need to localize "Smart
#. Shopping Search"
msgctxt "shopping_search_onboarding_body"
msgid "Compare prices across many online stores with Smart Shopping Search."
msgstr "使用智慧購物搜尋功能，在多個線上購物網站間比價。"

#. Shopping Search Input Placeholder
msgctxt "shopping_search_placeholder"
msgid "Type the product you want to search"
msgstr "輸入您想要搜尋的產品"

#. Shopping Search Prompt Message, and would need to localize "Smart Shopping
#. Search"
msgctxt "shopping_search_prompt_message_body"
msgid "Compare prices across many online stores with Smart Shopping Search."
msgstr "使用智慧購物搜尋功能來在不同購物網站之間比價。"

msgctxt "shopping_search_prompt_message_button"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. Switch UI Onboarding
msgctxt "shopping_switch_ui_onboarding_body"
msgid "Tap the shopping sites below to browse more results, or tap this button to edit."
msgstr "點擊下面的購物網站來瀏覽更多結果，或點擊此按鈕進行編輯。"

msgctxt "shopping_switch_ui_onboarding_button"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. Artboard Name: 2.2 Switch UI Preference Behaviors
#. Switch UI Preferences
msgctxt "shopping_switch_ui_preferences_title"
msgid "Shopping Search Settings"
msgstr "購物搜尋設定"

msgctxt "shopping_switch_ui_preferences_subtitle"
msgid "Sites to compare"
msgstr "要比價的網站"

#. Artboard Name: 3.1 Switch UI Navigation - Activity Switch
#. Switch UI Tab Tray. %1$s is the keyword user input
#, c-format
msgctxt "shopping_switch_ui_tabtray_title"
msgid "Shopping Search: “%1$s”"
msgstr "購物搜尋:「%1$s」"

msgctxt "shopping_switch_ui_tabtray_title_no_keyword"
msgid "Shopping Search"
msgstr "購物搜尋"

#. Artboard Name: 3.3 Switch UI Navigation - Tab Tray
#. Closing dialog content.
msgctxt "shopping_closing_dialog_close"
msgid "Close All"
msgstr "關閉全部"

msgctxt "shopping_closing_dialog_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "shopping_closing_dialog_body"
msgid "Close all shopping search results?"
msgstr "要關閉所有購物搜尋結果嗎？"

#. Artboard Name: 4.1 Shopping Deals Overview
#. Shopping Home
msgctxt "shopping_vertical_title"
msgid "Shopping"
msgstr "購物"

msgctxt "shopping_vertical_category_1"
msgid "Deals"
msgstr "促銷優惠"

msgctxt "shopping_vertical_category_2"
msgid "Coupons"
msgstr "折價券"

msgctxt "shopping_vertical_category_3"
msgid "Vouchers"
msgstr "兌換券"

#. Shopping Deals
msgctxt "shopping_deal_subcategory_1"
msgid "Top Rated"
msgstr "評分最高"

msgctxt "shopping_deal_subcategory_2"
msgid "Best Sellers"
msgstr "最暢銷"

#. Artboard Name: 5.2 Shopping Coupons Update
#. Shopping Coupons
msgctxt "shopping_coupon_expire_zero"
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

msgctxt "shopping_coupon_expire_one"
msgid "1 day left"
msgstr "剩餘 1 天"

#. %1$d is the decimal for how many days left till the shopping coupon expired.
#, c-format
msgctxt "shopping_coupon_expire_other"
msgid "%1$d days left"
msgstr "剩餘 %1$d 天"

#. Gaming Vertical
#. Gaming Home
msgctxt "gaming_vertical_title"
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

msgctxt "gaming_vertical_category_1"
msgid "Instant play"
msgstr "立刻玩"

msgctxt "gaming_vertical_category_2"
msgid "Download to play"
msgstr "下載後才可玩"

#. "New" is a small tag to let users know that it is a new game.
msgctxt "gaming_vertical_new"
msgid "New"
msgstr "新遊戲"

#. Gaming Contextual Hint
msgctxt "gaming_vertical_hint_title"
msgid "Fast access to your favourite games"
msgstr "快速開啟您最愛的遊戲"

msgctxt "gaming_vertical_hint_body"
msgid "Press to create a shortcut to your home screen."
msgstr "點擊此處，即可在裝置主畫面加入捷徑。"

msgctxt "gaming_vertical_hint_button"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "gaming_vertical_shortcut_message"
msgid "shortcut created."
msgstr "已建立捷徑。"

#. Gaming Longpress Menu
msgctxt "gaming_vertical_menu_option_1"
msgid "Share game"
msgstr "分享遊戲"

msgctxt "gaming_vertical_menu_option_2"
msgid "Create shortcut on home screen"
msgstr "在裝置主畫面加入捷徑"

msgctxt "gaming_vertical_menu_option_3"
msgid "Remove from list"
msgstr "從清單移除"

#. Gaming Share Message. %1$s is the url of the game
#, c-format
msgctxt "gaming_vertical_share_message"
msgid ""
"I’m playing a really cool game. Check it out!\n"
"%1$s"
msgstr "我在玩一套很酷的遊戲，也來看看！%1$s"

#. Gaming Genres
msgctxt "gaming_vertical_genre_1"
msgid "Recently played"
msgstr "最近玩過"

msgctxt "gaming_vertical_genre_2"
msgid "Game of the week"
msgstr "每週精選遊戲"

msgctxt "gaming_vertical_genre_3"
msgid "My game"
msgstr "我的遊戲"

msgctxt "gaming_vertical_genre_4"
msgid "Most played"
msgstr "最多人遊玩"

msgctxt "gaming_vertical_genre_5"
msgid "Offline games"
msgstr "離線遊戲"

msgctxt "gaming_vertical_genre_6"
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

msgctxt "gaming_vertical_genre_7"
msgid "Adventure"
msgstr "探險"

msgctxt "gaming_vertical_genre_8"
msgid "Action"
msgstr "動作"

msgctxt "gaming_vertical_genre_9"
msgid "Arcade"
msgstr "街機"

msgctxt "gaming_vertical_genre_10"
msgid "Puzzle & Logic"
msgstr "益智解謎"

msgctxt "gaming_vertical_genre_11"
msgid "Sports & Racing"
msgstr "體育與賽車"

msgctxt "gaming_vertical_genre_12"
msgid "Girls"
msgstr "女性"

#. Home 2.0
#. Onboarding for existing users to upgrage to Firefox Lite 2.0. %1$s will be
#. replaced with the name of the app (e.g. Firefox Lite)
#, c-format
msgctxt "onboarding_2_introduction_title"
msgid "Brand-new %1$s"
msgstr "全新 %1$s"

msgctxt "onboarding_2_introduction_description"
msgid "A fast and lightweight browser, now with cool features! We have added smart shopping search and content to make browsing more fun!"
msgstr "快速而輕量的瀏覽器，加入更多熱門功能。我們加入了智慧購物搜尋功能與內容，讓上網變得更好玩有趣！"

#. Onboarding for new users to introduce Firefox Lite 2.0
#. Introduce Content & Services
msgctxt "onboarding_2_content_services_news_shopping_games"
msgid "Tap to read trending news, find good deals, or have fun playing the hottest free games!"
msgstr "點擊即可閱讀熱門新聞、尋找優惠折扣，或者玩最熱門的免費遊戲！"

msgctxt "onboarding_2_content_services_news_games"
msgid "Tap to read trending news or have fun playing the hottest free games!"
msgstr "點擊即可閱讀熱門新聞，或玩最熱門的免費遊戲！"

msgctxt "onboarding_2_content_services_games"
msgid "Tap to play the hottest free games to have fun!"
msgstr "點擊此處即可玩最熱門的免費遊戲！"

#. Introduce Smart Shopping Search
msgctxt "onboarding_2_smart_shopping_search_title"
msgid "Smart Shopping Search"
msgstr "智慧購物搜尋"

msgctxt "onboarding_2_smart_shopping_search_description"
msgid "Comparing prices across different online stores is super easy, try it now!"
msgstr "在不同線上商店間比價相當簡單，現在就試試看！"

msgctxt "home_search_bar_text"
msgid "Search…"
msgstr "搜尋…"

#. Content & Services
#. Title of Content & Services
msgctxt "home_content_services"
msgid "Content & Services"
msgstr "內容與服務"

msgctxt "home_discovery"
msgid "Discovery"
msgstr "探索"

#. Actions in context menu. Users can long press an item then show the context
#. menu to select an action
msgctxt "content_home_context_menu_add_to_home_screen"
msgid "Add to Home screen"
msgstr "新增至裝置主畫面"

msgctxt "content_home_context_menu_share_link"
msgid "Share link"
msgstr "分享鏈結"

#. Error message. E.g. when open a service and server is not working then show
#. error message to users
msgctxt "content_home_error_message"
msgid ""
"Oops!\n"
"Something went wrong"
msgstr "喔喔，有些東西不對勁！"

#. Private mode home 2.0
#. Title of Private mode
msgctxt "private_home_title"
msgid "Advanced Private Browsing"
msgstr "進階隱私瀏覽模式"

#. Description of Private mode
#. The %1$s here is a placeholder for "prevent you from being tracked"
#, c-format
msgctxt "private_home_description_1"
msgid ""
"Now you can browse privately, no history, no passwords recorded and other people who use this device won’t see your activity.\n"
"\n"
"Our Advanced Private Browsing can even %1$s by advertisers and websites, which most private modes cannot."
msgstr ""
"現在起，您上網可以保持私密，不會留下上網紀錄、登入密碼，其他使用這台裝置的人也不會知道您曾經開過哪些網站。\n"
"\n"
"我們的進階隱私瀏覽功能，甚至可以保護您不被廣告商或網站%1$s，這是其他大部分隱私模式做不到的。"

msgctxt "private_home_description_2"
msgid "prevent you from being tracked"
msgstr "追蹤"

#. MSRP Vertical
#. Logoman
#. The %1$s here is a placeholder for the prize, ex: shopping voucher
#, c-format
msgctxt "msrp_logoman_message"
msgid "Win a %1$s"
msgstr "贏得 %1$s"

#. Contextual hint
#. The %1$s here is a placeholder for the prize, ex: shopping voucher
#, c-format
msgctxt "msrp_home_hint"
msgid "Try Shopping, News, Game everyday to win %1$s"
msgstr "每天使用購物、新聞、遊戲功能，即可獲得 %1$s"

#. Reward
msgctxt "msrp_reward_title"
msgid "Reward"
msgstr "獎勵"

msgctxt "msrp_reward_category_1"
msgid "Mission"
msgstr "任務"

msgctxt "msrp_reward_category_2"
msgid "Gift"
msgstr "禮物"

msgctxt "msrp_reward_challenge_title"
msgid "Try Shopping, News, Game for 7 days in a row!"
msgstr "連續七天使用購物、新聞、遊戲功能！"

#. The %1$s here is a placeholder for "date"
#, c-format
msgctxt "msrp_reward_challenge_expire"
msgid "Expires %1$s"
msgstr "過期於 %1$s"

#. Challenge
msgctxt "msrp_challenge_title"
msgid "7-day challenge for Rp 15,000 Shopee voucher"
msgstr "連續使用七天，即可獲得 Rp 15,000 Shopee 兌換券"

msgctxt "msrp_challenge_description"
msgid "Rp 15,000 Shopee voucher"
msgstr "Rp 15,000 Shopee 折價券"

msgctxt "msrp_challenge_details_title_1"
msgid "Join the 7-Day challenge"
msgstr "加入七天挑戰賽"

#. The %1$s here is a placeholder for "Firefox Lite"
#, c-format
msgctxt "msrp_challenge_details_body_1"
msgid "Try Shopping, News, Game on %1$s Home by simply clicking the buttons for seven days in a row."
msgstr "連續七天點擊 %1$s 首頁當中的購物、新聞、遊戲功能。"

msgctxt "msrp_challenge_details_title_2"
msgid "Use your Firefox account to redeem your reward"
msgstr "使用 Firefox 帳號兌換獎項"

#. The %1$s here is a placeholder for "Enter your email address to get
#. started."
#, c-format
msgctxt "msrp_challenge_details_body_2"
msgid "%1$s Make sure you sign in to the account you want to use before you complete your redemption."
msgstr "%1$s 請務必於完成兌換前，登入想要使用的帳號。"

msgctxt "msrp_challenge_details_sign_in_to_start"
msgid "Enter your email address to get started."
msgstr "輸入您的電子郵件地址，即可開始使用。"

#. "I'm In!" is a button where users can press to join the reward program
msgctxt "msrp_challenge_button_1"
msgid "I’m In!"
msgstr "我要參加！"

#. The %1$s here is a placeholder for "Terms of Use"
#, c-format
msgctxt "msrp_challenge_tou"
msgid "By clicking “I’m In!” you are agreeing to our %1$s"
msgstr "點擊「我要參加！」就代表您同意我們的 %1$s"

msgctxt "msrp_challenge_tou_terms_of_use"
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用條款"

#. "Leave mission" is a button for users to exit the reward program
msgctxt "msrp_challenge_button_2"
msgid "Leave mission"
msgstr "離開任務"

#. "How to redeem" is the title for a section to let users know how to redeem
#. the voucher
msgctxt "msrp_challenge_separator"
msgid "How to redeem"
msgstr "如何兌換"

msgctxt "msrp_challenge_button_4"
msgid "Use Firefox account to redeem"
msgstr "使用 Firefox 帳號兌換"

#. Challenge (Leaving confirmation)
msgctxt "msrp_challenge_leaving_body"
msgid "All your progress will be deleted. Are you sure?"
msgstr "將刪除您的所有進度，確定嗎？"

msgctxt "msrp_challenge_leaving_button_1"
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgctxt "msrp_challenge_leaving_button_2"
msgid "LEAVE"
msgstr "離開"

#. Challenge  completed (popup)
msgctxt "msrp_completed_popup_title"
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

msgctxt "msrp_completed_popup_body"
msgid "Thanks for trying out some of our new features. We hope you’ve enjoyed using them!"
msgstr "感謝試用我們的部分新功能，希望你會喜歡！"

msgctxt "msrp_completed_popup_button1"
msgid "Use Firefox account to redeem"
msgstr "使用 Firefox 帳號兌換"

msgctxt "msrp_completed_popup_button2"
msgid "Later"
msgstr "稍後處理"

#. Challenge completed (full screen)
msgctxt "msrp_challenge_completed_title"
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

msgctxt "msrp_challenge_completed_body"
msgid "Thanks for trying out some of our new features. We hope you’ve enjoyed using them!"
msgstr "感謝試用我們的部分新功能，希望你會喜歡！"

msgctxt "msrp_challenge_button_5"
msgid "Redeem later"
msgstr "稍後再換"

#. Voucher
#. The %1$s here is a placeholder for "reward title" ex. Amazon voucher
#, c-format
msgctxt "msrp_voucher_title"
msgid "Your %1$s is ready!"
msgstr "您的 %1$s 準備好了！"

msgctxt "msrp_voucher_body_1"
msgid "Voucher is valid for a limited time only. We reserve the right to modify or cancel voucher at any time."
msgstr "兌換券有使用效期，我們保留隨時修改或取消兌換券的權利。"

msgctxt "msrp_voucher_body_2"
msgid "We reserve the right, at its sole discretion, to change, modify, add or remove portions of these Terms of Use, at any time."
msgstr "我們保留隨時自行修改、調整、新增或刪除使用條款任一部分的權力。"

#. The %1$s here is a placeholder for "date"
#, c-format
msgctxt "msrp_voucher_expire"
msgid "Expires %1$s"
msgstr "過期於 %1$s"

msgctxt "msrp_voucher_button_2"
msgid "Copy voucher and go shopping"
msgstr "複製兌換碼，前往購物"

msgctxt "msrp_voucher_button_1"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgctxt "msrp_voucher_toast"
msgid "Voucher code copied"
msgstr "已複製兌換碼"

msgctxt "msrp_voucher_nostock"
msgid "The voucher is out of stock"
msgstr "折價券已發送完畢"

#. The %1$s here is a placeholder for "Contact us"
#, c-format
msgctxt "msrp_faq"
msgid "Any questions? %1$s."
msgstr "有任何問題嗎？%1$s。"

msgctxt "msrp_contact_us"
msgid "Contact us"
msgstr "請聯絡我們"

#. Redeem
msgctxt "msrp_reward_redeem_redeem"
msgid "Redeem"
msgstr "兌換"

msgctxt "msrp_reward_redeem_voucher"
msgid "Voucher"
msgstr "兌換券"

#. Suspicious account activity
msgctxt "msrp_disqualification_title_1"
msgid "Warning: multiple Firefox accounts detected"
msgstr "警告: 偵測到多個 Firefox 帳號"

msgctxt "msrp_disqualification_body_1"
msgid "Only one Firefox account may be used to participate in the 7-Day challenge. If you switch and use another account, you will be disqualified from this challenge."
msgstr "僅能使用一組 Firefox 帳號參與七天挑戰賽。若切換使用其他帳號，將失去參加挑戰的資格。"

msgctxt "msrp_disqualification_button_1"
msgid "I understand"
msgstr "知道了"

msgctxt "msrp_disqualification_title_2"
msgid "Final warning: multiple Firefox accounts detected"
msgstr "最後一次警告: 偵測到多個 Firefox 帳號"

msgctxt "msrp_disqualification_title_3"
msgid "Account disabled"
msgstr "帳號已停用"

msgctxt "msrp_disqualification_body_3"
msgid "You can no longer participate in the 7-Day challenge."
msgstr "您無法再參加七天挑戰賽"

msgctxt "msrp_disqualification_button_3"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. Check-in toasts for each day
msgctxt "msrp_completed_toast_day1"
msgid "Great! You have successfully completed your first daily challenge!"
msgstr "讚！您完成了第一天的挑戰！"

msgctxt "msrp_completed_toast_day2"
msgid "Cool! You have completed the second daily challenge!"
msgstr "酷！您完成了第二天的挑戰！"

msgctxt "msrp_completed_toast_day3"
msgid "Awesome! You have completed the third daily challenge, keep it up!"
msgstr "優秀！您已完成第三天的挑戰，繼續加油！"

msgctxt "msrp_completed_toast_day4"
msgid "Congrats! You have completed the fourth daily challenge!"
msgstr "恭喜！您已完成第四天的挑戰！"

msgctxt "msrp_completed_toast_day5"
msgid "Terrific! You have completed the fifth daily challenge!"
msgstr "超棒！您已完成第五天的挑戰！"

msgctxt "msrp_completed_toast_day6"
msgid "Wow! You are just one day away from getting the voucher!"
msgstr "哇！只差一天就能獲得兌換券了！"

#. The %1$s here is a placeholder for "Firefox Lite"
#, c-format
msgctxt "msrp_completed_toast_day7"
msgid "You’ve completed the challenge! Please go back to %1$s Home to redeem your voucher!"
msgstr "您已完成挑戰！回到 %1$s 首頁即可使用兌換券！"

#. Notifications for last 3 days
#. The %1$s here is a placeholder for "reward title" ex. Amazon voucher
#, c-format
msgctxt "msrp_notification_reminder"
msgid "Want to win a %1$s? Don’t forget to try Shopping, News, Game today!"
msgstr "想要贏得 %1$s 嗎？別忘記來試用購物、新聞、遊戲功能！"

#. No data
msgctxt "msrp_reward_challenge_nodata"
msgid "All challenges completed"
msgstr "已完成所有挑戰"

msgctxt "msrp_reward_redeem_nodata"
msgid "All rewards collected"
msgstr "已收集到所有獎項"

#. Error messages
msgctxt "msrp_reward_challenge_nointernet"
msgid "Make sure you are connected to the internet"
msgstr "請確認您已連線到網際網路"

msgctxt "msrp_reward_challenge_error_button"
msgid "TRY AGAIN"
msgstr "再試一次"

msgctxt "msrp_reward_challenge_error"
msgid "Oops! Something went wrong"
msgstr "喔喔，有些東西不對勁！"

#. Activity killed
msgctxt "msrp_activitykilled_snackbar_button"
msgid "REDEEM"
msgstr "兌換"

msgctxt "msrp_activitykilled_snackbar_body"
msgid "You’ve won a shopping voucher!"
msgstr "您已獲得購物兌換券！"

#. Travel Vertical
#. travel home
msgctxt "travel_vertical_title"
msgid "Travel"
msgstr "旅遊"

#. explore is a verb which means the action for finding new destinations
msgctxt "travel_vertical_category_1"
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#. bucket list is a noun which means the place for collecting all favorite
#. items like destinations
msgctxt "travel_vertical_category_2"
msgid "Bucket List"
msgstr "目的地清單"

#. featured destinations
msgctxt "travel_destination_subcategory_1"
msgid "Travel on a budget"
msgstr "輕省小旅行"

msgctxt "travel_destination_subcategory_2"
msgid "Best cities for winter holiday"
msgstr "寒假的最佳城市"

#. this is a title of the search bar for finding destinations
msgctxt "travel_find_destination_title"
msgid "Where do you want to go?"
msgstr "想要去哪裡？"

#. this is a placeholder in the search bar which contains a destination as an
#. example
msgctxt "travel_find_destination_placeholder_1"
msgid "Try “Bali”…"
msgstr "試試「峇里島」…"

#. detail page
#. this is a subcategory title. The %1$s here is a placeholder for destination
#. name like Bali
#, c-format
msgctxt "travel_detail_page_subcategory_content"
msgid "Explore %1$s"
msgstr "探索 %1$s"

#. this is a subcategory title
msgctxt "travel_detail_page_subcategory_hotel"
msgid "Popular hotels"
msgstr "熱門飯店"

#. this is the button for seeing more deals on the booking website
msgctxt "travel_more"
msgid "More"
msgstr "更多"

#. Instagram content. the %1$s here is the destination name
#, c-format
msgctxt "travel_content_ig_link"
msgid "#%1$s on IG"
msgstr "IG 上的 #%1$s"

#. Youtube content. the %1$s here is how many times of video viewing
#, c-format
msgctxt "travel_content_yt_view_count"
msgid "%1$s views"
msgstr "%1$s 次檢視"

#. Youtube content. the %1$s here is single time of video viewing
#, c-format
msgctxt "travel_content_yt_view_count_single_view"
msgid "%1$s view"
msgstr "%1$s 次檢視"

#. Wiki content
msgctxt "travel_content_wiki_source_name"
msgid "Wikipedia"
msgstr "維基百科"

#. detail information for the hotel room
msgctxt "travel_hotel_detail_1"
msgid "Free Wi-Fi"
msgstr "免費 Wi-Fi"

msgctxt "travel_hotel_detail_2"
msgid "Free cancellation"
msgstr "免費取消"

msgctxt "travel_hotel_detail_3"
msgid "Pay upon check in"
msgstr "入住時付款"

#. bucket list
#. text in the empty state
msgctxt "travel_empty_state_text"
msgid "“I haven’t been everywhere, but it’s on my list.”"
msgstr "「我沒去過任何地方，但這些地方在我的清單上。」"

#. button for entering the search page
msgctxt "travel_empty_state_button"
msgid "Explore a city"
msgstr "探索城市"

#. snackbar message after saving a destination
msgctxt "travel_snack_bar_saved_message"
msgid "Saved in your bucket list."
msgstr "已儲存到您的目的地清單。"

#. view is a verb. and this is a button which will lead users to see the bucket
#. list page
msgctxt "travel_snack_bar_button"
msgid "VIEW"
msgstr "檢視"

#. onboarding message for the save function. the %1$s here is the destination
#. name
#, c-format
msgctxt "travel_onboarding_save_title"
msgid "Love %1$s?"
msgstr "喜歡 %1$s 嗎？"

#. the %1$s here is the destination name
#, c-format
msgctxt "travel_onboarding_save_description"
msgid "Save %1$s in your Bucket List to get quick access to travel guides and the best prices."
msgstr "將 %1$s 儲存到目的地清單，讓您快速獲得旅遊指南與最佳價格。"

#. onboarding button
msgctxt "travel_onboarding_save_button"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. search page
#. introduce what can be type in the field
msgctxt "travel_find_destination_placeholder_2"
msgid "Enter a destination"
msgstr "輸入目的地"

#. this is a title indicates that users will see search results from google
#. after tapping on the following option. the %1$s here is google.
#, c-format
msgctxt "travel_search_engine_1"
msgid "See results in %1$s"
msgstr "用 %1$s 檢視結果"

#. this is a title indicates that users will see search results summerized by
#. smart travel search after tapping on the following options.
msgctxt "travel_search_engine_2"
msgid "See results in smart travel search"
msgstr "在智慧旅遊搜尋功能中檢視搜尋結果"
